title: 多选择恐惧症
date: 2015-09-20 22:55:50
categories: 选择
tags: [choice]
---

从自己玩游戏看起来，自己有一种有看一个职业想玩一下就玩一下，随后就扔下来的习惯。没有特别一致的兴趣，感觉这块也跟自己学习的习惯有关。对某种技术有一点兴趣，然后没有持续性。这样很不好。

这块，还是要强化自己的持续性。不管是游戏还是学习方面。

游戏上，就深研自己的苍云号，不要到处搞了

学习上，

* 一周总结要持续下去，同时，也要按照上面的事情不断的要求去完成

* 每周的一些scala题目也要坚持做一些

* 两周一本书也要坚持下去

生活上：

* 隔天的仰卧起坐要坚持下去


祝好^_^
